[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (7)

繼續討論強勢股 升市跑贏 跌市抗跌

弱勢股/細價股/8字頭妖股免問

晴巴點睇6108

lm 熊市 應如何操作?

由於我玩法係贏谷輸縮
所以我唔會估底
238 係咪底都好
我唔會係呢刻加注
最多hold 住d 貨唔走住

呢隻都係細價股玩法 買入博佢繼續爆
唔爆就$0.44 止蝕

強貼留名

SPLN

我估假彈引人搏反彈 未咁快轉返勢
聽日有機夾多下升唔奇 上返24000先再睇

d人諗住呢個禮拜打仗, 點知隻艦去左澳洲

d淡倉點可能拖咁耐, 咪平左一半先

呢個禮拜穩定d

每次大市股份下跌9成都有小反彈
但每次都未回番又插 (loop 左5-6 次）
唔能夠次次都估佢係咪見底
今日算勉強守住

Lm

隻四環都夾返上去3.34 有冇巴打走左

玩死人

大地教育係未等股價回返5天線再飇過

唔好咁衝動住
唔好諗住自己識撈底

8字頭冇需要睇呢D

我諗呢幾日點都彈番幾百先

走左 但之後又入翻

底就唔撈 但問題係幾時清倉好 尾市又回返 卡住清同唔清中間

升跌股比例差唔多 又要磨

磨爛蓆

唔洗諗咁多, 留10-30%倉, 大市方向確認再操作

四環又回購, 均價3.32

見佢今次抗到跌
又係行業龍頭
加埋5條日線向上
但大市未穩定
依家想入是否不智

點睇688？相對其他內房都落後咁

1093 呢兩日抗跌再破頂

我都想問 不過係弱勢股唔敢問
手上D錢啱啱好夠買一手

呢期好多藥股都好強

放任咩咩咩巴打 5號仔你目前情況如何
假期講完返黎就穿左底位

屌,仲hold緊 今日斬左1888
仲持有緊5,1317,1913,
5仔我聽日打算做決定,
4月13第一日穿20天線,之後4月18同今日4月19,第3日仲係20天線下,
如聽日仲未止跌就計數算了

我唔知咁分析岩唔岩:
佢穿左2月28日個$62.5後,
會再下試16年12月尾個$61.95個低位,但今日掂左就上番去,
希望係有支持上番去,
如果聽日都跌穿$61.95,有可能再進一步下試12月5日既$61.3,
甚至11月尾既$60.6

不如開個excel back test 吓個MACD

我唔識MACD

1913 仲企到起33

同3333 條長下影線又幾似

擺長少少可能下浪升得返

藥股唔使高追
等20天/50天好d

我都有諗,不如坐下算

5 仔短線係弱
分注走啦
藍籌股有時幾個月後轉勢都未定

460冇留意
不過3333應該同其他財團角力緊
上次$8.73兩億股bid之後插落 再出咗條下影線 第二日就話回購 完全係佢地玩晒 個圖已經冇咩指標
情況有啲似上次萬科咁

短炒變長揸

天晴哥，點睇2388 ?

巴打2282點睇

繼續留名支持

向緊下 無貨就算啦

有貨呢？

賭股回緊，等下先

本身有貨@16 放唔放好?

放任巴你今日會走？

我覺得止賺先，睇定D

883 9.35 入
而家8.97
求救

抵死

24000 變阻力

1910 今日再上過

唔好咁啦

做乜咁高入，咁睇唔開

果陣睇1910/1913 係想博佢零售轉好
其實都ok 不過唔夠珠寶果幾隻勁 1929 590

唔追post 既後果

我覺得擺下冇壞既但怕lock住舊錢咪走人先

btw追下post都見晴巴之前點講啦
如果你跟強勢股果套玩法呢隻就唔應該呢個時候買
同埋買左都唔好係強股post問

inverted cup and handle

有兩個做法 上面果注穿支持位 cut左低位等轉向再買
上面果注唔理 等低位加注
但我地果套就唔會溝貨 唔知你果套點
所以唔一定跟

1888 放左就升 不過紀律止蝕不會後悔，
祝福有貨巴打
今日個倉終於有番啲綠色睇下，
可惜係等返家鄉唔係有錢落袋

27今日穿20天線

799

27

我都止左蝕 ，觀察一排先睇位再入

可能次後睇返會有更低呢

尋日$43清左倉

1913 唔差 今日都上返唔少
1910 就睇下仲破唔破到

笑撚死

溝貨, 掂

市弱細本空倉無咩股好買

係公司笑出聲

1913 35 蚊買， 希望佢生性

2382 2018 700 強勢回歸
留意埋1478

3333真係又破52週
7.6放左真係

科技股成日唔聲唔聲嚇你一驚

2382強勢復活

如果上得番24000阻力位
係咪可以入市？

2382 53蚊有貨 2018 88蚊有貨
1478都有諗過入 巴打你最想入邊隻？

我本身有2382 同700
如果無貨又想玩應該短炒1478
望一望又升多左2%

1548係咪準備起飛

880係咪做緊大圓底😛

我都係35蚊@1000股

其實現價買唔買得過

鳩大碌唔係仲好咩

今朝3888同877
二攔一，最終攔左877

1548 有虛火

285 大家點睇

鳩大碌升到我有D驚

賭股弱勢
請問27是否圓頂？唔識睇

睇下今日企唔企得穩先，驚係死貓彈，恆指都係

799一直上一直唔敢入

我都驚死貓彈，所以唔敢郁住

呢隻有無機彈上去？

522今日出Q1業績

2382點睇

依加入1478,但又怕大市落235
矛盾中

有貨都可以減啦

走曬啦，

你鐘意啦 方向未出
止蝕位$32.5/ $32

752 點睇 係度問下先

升勢就完左
反彈呢d 隨時有 我答你唔到

長揸就入得過
短炒回落緊

走勢幾好

2382 強勢回歸

幾支大陽

939好似OK? 又回返上去

走勢差

希望佢上到番去

1918點睇
本身跌成3%
依家升番小小

多謝指教
睇圖,見佢6.48好似成條軌咁插到落依家呢個位,係咪姐係平時巴打你地講既下降軌?
係咪睇埋佢會唔會穿返落6$再睇會好D

內銀短期內無貨唔買, 有貨就坐.. 之前太強勢加上呢排外資沽貨
實在唔好買

重渣緊5手2009.. 琴日升左小小滿心歡喜以為有轉機.. 今日連本帶利跌翻落去

460現價入
睇好繼續升

係啊 成條下降軌 起碼穿6.25 先叫無咁差
無貨唔會考慮

係就好

12蚊入左

概念股最終下場只會係散水
掂都無掂過

我諗緊
睇$11.7-$12.4

有貨@$8
聽日唔彈應該會走

434 各位點睇?

同埋點解IGG升到10蚊但係佢仲係4蚊

Prada

依家係咪入唔過..
d錢去左炒3333

唔好慶祝住，唔敢太自滿，
不過係好開始，繼續努力

5號呢個衰仔今日又喺度掙扎
繼續持有

隻522尾市咩事

1979算唔算強勢？

呢隻俾佢玩殘，睇定啲先

係強勢股

睇好 個勢應該上得到3.5

呢隻我假日睇過
做家電 好野黎 算高增長股

只係市值仲細又新新地 唔敢玩住

但穿左62.95

今日無逆市跌,俾個衰仔過埋聽日再決定過唔過呢個週末

1478今日升又有成交又唔細
係咪應該等穿返20天線先入?
之前死過6.12時死過一次
有心理陰影

5號又唔強勢又唔好前景
彈唔返0.382嘅話好快

巴打6.12既貨仲持有?
呢隻幾有規律,應該要睇突唔突破到6.2,再破6.33呢個阻力位,
突破唔到又會掉頭

0.382即係咩?

黃金比例

睇中左隻1717，乳業股，又話澳洲奶源，早排公佈業績幾靚仔，內地又兩孩政策，天晴巴打點睇？

sor睇錯 嗰個係0.236
0.382係$57.xx
更加應該走咗去

1979 2.08入左，暫時炒住格仔先，聽日睇下上唔上到2.24
1608 4.78入左，5.05放左賺幾舊，有冇人有留意呢隻？

1979 1608 呢啲明顯係強勢
不過正如放任巴打之前嘅經驗
距離平均線有返咁上下遠
自己要諗下值博率

0026撈錯底跌咗咁耐肯彈未

想問下3333現價入唔入得過, 止蝕位set係8.3, 我見佢咁積極回購, 前日又逆市上升

唔太值博喎升左咁多，
剩係10天線都拋左1成，
佢調整隨時要捱價喎，
願承受風險咪入細注一注博下

捱價真係慘過食屎，
我買股為賺錢唔係為返家鄉

多謝指教

巴打言重
我都係股市廢柴，目前跟呢度學習，
大膽抒發己見，
有無其他巴打幫手俾下分析

有冇人留意686？好似都算強勢股

多問一句, 個壓力位係未9.3, 支持位 8.5左右?

yes所以都係炒格仔為主
慢慢去賺返輸嗰啲

尋日走曬

2382有貨，唔知幾錢走貨好。
其實5月係唔係真係要走貨呢

強勢股王做咩要走

強勢股王都會始終受到大市影響，大市跌都好難獨善其新。巴打會睇幾多錢

之前突破左止蝕走左啦

agger跌市個股難獨善其身
不過面對跌市唔一定要不問價清倉
如果係強勢股 同平時一樣 set定止賺止蝕到價先走
跌市最多都係啲位set近啲
純粹個人做法

利申: 仲係好友 回調唔係睇得太淡

我其實唔係好識set止賺位，早左放之後睇住佢升又心痛

賺少好過輸多阿

依個都係，但唔識調較自己

賭股咁快轉勢......
想長渣

咪係，
其實我長遠睇好
所以會搵位再入

晴巴止賺法(以2382今日收市價59.5為例)
1)假如已到目標價賺夠,擺低10格止賺盤,即SET59蚊,明天跌穿觸發走人,升則相應推高,升幾格推幾格,maximize profit;
2)50天線*130%接近頂位,時刻預備走貨,不過都可以破頂莫估頂;
3)分注走,盡量maximize profit

所以唔使無啦啦見佢升高就放左佢
起碼等佢跌穿10天先
姐係用有限盈利博無限向上空間

我都睇好 不過都走晒先
賭股最怕玩打貪限走資

1980係咪妖股黎
天鴿

877停牌

460

唉 無買呢隻好揼心

想配股但係俾報紙佬搞

2382

522 呢個位加注加得過？

繼續上

1478堅

本身想買, 最後揀左460...
本細真係買唔到多隻股

460都唔差
有贏已經好好

守得住升勢就係

個市⋯⋯之前果下昆人㗎？

巴打幾錢入460？
做好風險管理止賺準備就得

咁2018走唔走好？

琴日入3.29

當住反彈市先

2382
之前53.9入,56.9走
尋日59.3入,今日61.3走
始終都太高價,望佢回調5/10天線再TRADE

我個本計埋都買唔起一手

522

1136

買到都唔敢而家入，
捱價捱到怕

我今朝都走左一手先
始終升得好急

好癲

我買到300股渣

$42 入果注都無走過 準備$60 再加

巴打有冇入1478

2018

唔驚呢兩個月有大調整?

2382今朝一破$60即刻追咗

425 似唔似準備開番車？

877 配股

個答案應該係你個名

唔會無啦啦驚
有走貨位
唔估頂

食撚左春藥
冇貨

2700 買完即跌

sor 2007先係

內房弱緊喎

尋日將799 @10.5 換晒522
522其實之前有巴打講過業績好過預期好多

78, 買左10萬股$4.45, 今日掉哂

另外手機股除左2382，2018外，698都幾值得留意下

連續升左十幾日

屌

2382散得水未

之前我系統無啦啦出左隻29, 果陣$5.X, 唔敢信 所以無買到 點知即爆

今次唔敢MISS呢隻

巴打個system幾錢?

metastock咋, eod版

但D filter 我自己SET

Metastock

天晴巴買股好勁，但自己無咩信心去買強勢股

有SOFTWARE

334

前幾日99.7，今日107
入場費都唔平

又多3%

2638咩水位好入？

2018 似就快到短期頂
有少少超買

有無貨？

1979
尋日嗰個巴打今朝走唔走得切?

咁妖既隻野

無, 本少買唔到

唔買細股就係咁既原來 太易造

炒吓其他嘢囉

呢個位入會睇幾多止賺, 10%? 姐係3.6左右?

細本唔咁大想頭啦, 3.45左右會走啦我諗, 除非佢破52周同日再抽高
上一隻1618 我3.15入上到3.39都無放到, 點知插返落黎3.6 止蝕走 教訓黎既

個本咁細 好難玩

唔玩點儲得大個本

有無人留意6808高鑫
幫我贏過錢嘅股
止賺左有情意結繼續留意佢
爬左2個月終於上番8蚊

有冇人留意763？ 公佈業績理想，最近不斷破頂向上，現價等到跌返去20天線先入？等升穿15蚊可入，前幾日跌到前頂支持入唔到呢兩日即刻爆升

上面兩隻都有一直睇開
763 私底下叫左人買 13.5支持底黎 等緊大市下段升浪會入呢隻

推價推得好快

有睇開但現況不太適合買入

好似你個名咁 再等下回返先入

近排都係抄下格, 嫌悶玩下動物囉

本身諗緊入金莎1928，突然睇電視留意到2382.覺得佢業績幾好應該有反彈，最後買左2382，買左11000股係$55.2.今日高位放晒。其實都算有運。想問大家點睇6886和175同939。依三隻本身最鐘意係939但近期差，應該要放一排先有反彈，所以唔係首選，其餘兩隻大家點睇。玩中短線睇2-3%

6886 圖太肉酸唔考慮
175 波幅大 短線睇有可能會被震走
內銀驚短期大陸又無啦啦出手

結論係三隻都未必會揀 但如果一定要就175

大師

大師
有無咩股推介下

1087巳跌到歷史谷底近日出現強力反彈訊號撈得未

又老千股？ 一樣啦 all in 等發達就得

大股東都走貨 呢啲貨都接得㗎咩

唔錯喎

係呀
一於all in 等發達

你班友仔咪伏人啦

877 諗緊入唔入得過

集資都係買野

5.35買100k 玩下

460 一破頂, D 老散又放貨, 係唔撚係ON9

個市

個市弱到傻

幾十萬買隻股都係玩下
依家都執左一皮

460 排隊放緊, 準備換馬去6808

Set左3.45放？

唔放了, 今日成交放大

呢隻野3.36入 跟巴打放

沖阿

喇, 我就3.29入既
而家已經上返3.46
睇你想要幾多%...
我睇好佢今日成交放大破頂貼高位收

破佢3.5啦

1038係咪就快做強勢股？

等下, 急升急回

正野巴打

咩位入得過呢

炒消息, 宜家入有D遲..

62蚊左右入左3手，而家嫌入得太少心思思想追

我現價入左, 但你自己諗過, 唔想害你
64.1-64.4左右支持位, 一穿我就走

係啊 市寬無改善
唔好彈一彈就以為見底
買貨贏面唔高

依家除左700穩陣，其他股都唔係好信得過

本身set 左3.49 放, 又係差少少就急回

話咁快落返3.41

呢排個走勢都係咁, 突然爆一段, 之後企唔穩, 嘔突

之前就午市會升返, 唔知今日點呢

倒跌都似 破頂不成變人踩人

唔會倒跌既

繼續持有2009 806 875。。幾時先反彈

賭股又插
又到月尾 等緊位入

我講緊460喎CHING
請問邊到有壞?

月尾炒預期->月頭數據如對板再炒 大行出黎9up->月中散水
無限loop

等緊27$40入

27嘅走勢同我估計一樣

估計又easter又五一 四五應該賭收唔會差

諗緊27 定200好
已放棄1928

諗緊現價入唔入IGG 一直想等個位入

等下啦

agree
10蚊下先考慮

有冇人有729

Igg 近幾次都係跌到9.x再上番去

285算唔算轉勢？
大陰燭，穿10天線
但細成交

未穿 hi 一hi 唔算穿

6808點睇? 出黃金三角會唔會再爆上補埋上次個跳空?

2888 係唔係開始轉強? 67蚊前頂支持位爆枝大陽燭?, 過幾日出首季業績預期見底？

1526 今日原本等緊時機再加注
轉頭一棍上左去

呢排好似係咪炒緊醫療股?

呢輪係, 醫藥板塊強勢

btw, 有冇巴打會睇咩板塊輪動圖, 我成日想搵但真係唔知邊到有得睇

460會keep
破頂成交又唔差
應該冇咁快完既
反而1523磨左好耐都冇事發生
極不安
晴巴入左1478未

61080.53入0.58走左 放左就破頂

唔識搵板塊輪動

係有機會 呢輪都好抗跌
係唔知要等幾耐

真閪黑，上星期四買隻股，3888、877二攔一
買撚左877
攔到3888嘅話都有一成利潤，依家877仲跌到咁

巴打時不與我喎
最高0.79

之前每日走勢都係幾分鐘貨仔屌你老母set左0.58嗰時去左柯尿
坐翻低仲笑緊走到貨
點知過多幾分鐘上左0.79

巴打仲有咩貨, 參考下

有冇巴打睇可以挑戰返高位

同你一樣都係460

建議大家留cash 休息下 睇下書 做下運動

入左877 玩下

3888走哂, 執左小小晚餐錢

巴打市寬係用現價高過10/20天市去計？

同你一樣 5.35

巴打咁你點睇呢隻野？

而家入877真係睇唔透
有有巴打解釋下

460 GOGOGO

破頂破卉

1526 繼續阿

1788 返嚟la

6108唔係又黎阿？

1632入得未

igg又黎

升市唔升股

1632 竟然返到家鄉
揸5%貨果個真係

大媽應該未賺夠

即刻去越棧食生牛河支持下業績啦

乾升都可以升得咁勁

屌⋯⋯

今日個市咩事咁抗奮

有咩用, D 股都唔升

琴晚英美德法做乜都升得咁勁

利申 訓咗無睇

我賺夠就得
袋袋平安最重要

460 抗跌能力強, 但係市升佢唔升

法國大選嘛

700@230蚊有3注, 想追多3注各位點睇

今日個市升得令人擔憂...
806GOGOGO 2009GOGOGO

1238破頂

igg又黎料啦

尋日叫佢等igg跌個個巴打對唔住呀

Igg係咪應該等佢跌返先入

X2

9.6 渣住 IGG 唔知幾時放好

2月揸到依家都未放

高位放晒igg 799同 522 asm
買2018/2382/1478好？

Igg其實今個月月頭9.5同10.5來回走左兩轉
利伸兩次都9.5-9.7入，10.5-10.6放

暫時預12蚊左右先會放，止賺位放10.5

8336升到好爆，岩岩入左

點解要放522

多謝天晴巴打

522係116蚊果陣沽盤多過買盤好多，經歷過igg同舜宇去親頂都大量套現盤，之後果日就有新聞主要股東減持，預期會回一回，結果今日開盤就插返落108小試牛刀買返兩手

對上一次買係業績前一日108買，因研究過業績好過預期超多，轉手上igg賣出轉買asm

但長期都係睇好igg 舜宇 同 瑞聲升幅好過asm
近期依到推薦1478
但而家唔知買邊隻好，買都等一等回d先買

恆大

呢個真
BTW 1478次次去到6.2X果啲位就跌番落去

同埋依家都賭股入手未？雖然未轉勢，但都係睇好4月賭收上升同永利收益改善，想16.5樓下買永利

強勢股入左一路keep 住就得 炒格仔咁玩仲難玩

460 終於識郁下

知道，多謝巴打一路嘅教導

晴巴講得岩 , 之前隻2018多手放左 , 又要搵位入 , 其實應該由得佢升就算

都係10.5放左igg，依家11.5，同轉股賺嘅其實差唔多

月頭跌到9.6好似震走好多人, 果陣我都話未撚驚過
好記得呢度有巴打隻igg跌左小小就立即走人

向下郁 無乜動力咁

爭持阿今日 唔陰燭就好了

鞭屍
收山算
搵緊股八月尾all in

守記律好事黎既不過你止蝕位set得太急姐

IGG終於企穩11蚊

Igg 9.53 hold到而家

其中一個
學精左,另外手持既仲有妖股中芯,SET左止蝕做10%,今次好彩無比人係8.95震走,希望可以好似IGG咁上返去

止蝕係5%定10%好

止蝕唔係應該set個支持位咩
好難用%講

上午下半段成交追番D, 有望800億

想問下2338 係咪開始轉弱勢?

每人負擔損失能力唔同
有D 人SET 10/20天線做止蝕 有D 人SET 10% 每人唔同

上升軌又破, 乜線都穿
直頭不可救藥

主要睇風險管理，大家策略唔同，但最好都係睇技術位

698
2.7坐艇到2.53
再升返上去
btw呢隻野有排擺

2月hold到依家，12蚊即放，set止賺位10.5

799琴日先仲講緊搵位入 今日就

2.59 入左少少

屌 前幾日諗緊799 定 285
12蚊入撚左285

hsi不如踢撚走941 呢d垃圾啦

698現價入唔入得過

1913
日日彈上彈落幾時先番家鄉

2328 點睇

285跌左4日
想入

今日算企穩未
大市升穿下降通道

未

1439入唔入得過？
睇圖似穩升，但pe高到癲

港股好似得呢隻有ADAS 概念
佢業務幾大 又通訊又手機鍍膜 展望其實唔錯
但走勢上可以等佢做下底先入都未似

邊個果日講1233 勁過1238既

咩料呢隻 會唔會一陣又配股折讓
睇算啦

2020 就上返黎

點睇賭股200同27大家？

1928真係好差，定大家都唔會睇好賭股

點解講親賭股都無人講1128, 明明佢係最強勢 唔計27

799會唔會好似美圖咁要散水
依加高到咁仲驚過早幾日$9.x

$10.3一手

1928下星期五出季績
季績好 , 追落後爆升 ; 季績差 , 收皮

美圖吹水股
igg真係有業績有派息點比

有冇人有878？入唔入得過？

無錯，799有穩定現金流，又積極開發新game同新市場，美圖就無變現能力，兩隻無對比性。

賺得開心D
我就…

點解唔入 仲有貨上

我都無買

11.3果陣諗住等佢企穩11先入, 點知帶完客佢標到上11.7x, 睇多埋聽日個市點再入

早前個ceo講會開拓女性市場同電競市場，所以升到12/3虲都唔出奇

蚊

呢隻有值博空間 咁岩板塊當炒

3 月24 一枝大陰失20天線後一直碌落山

你當日既買入位防守性太差 回少少已經震走

仲有打日本市場, 不過岩岩開始仲未見成績, 長線我幾睇好佢

igg gogogo
賺咁多 登你哋開心

講得啱10.66入 成個智障咁
升少少又炒格仔 跌又唔知走唔走好

1128小留意，大家點睇

igg今日估唔到破曬52週
以為會好似之前咁到11就回
手快快set 左11就放左一半
剩低幾手唔知放埋佢
等回一回再入...

幾隻都破頂，忙左幾日咩都無買
依家個市你地買邊隻，參考下

依家好難買得落手，個市陰啲陰啲跌，今日升又唔知幾時到頂，都係學天晴巴講，keep下現金忍下手

呢幾日陰死幾多日

3888/799張圖有背馳，唔係話冇得再升

只係開始見到勢頭冇之前咁勁

3888沽空率升左差唔多一倍

背馳既走勢可以參考上月2382

大家留意一下，賺多d

你問我今日咁既勢頭無論咩位都會追入799

799 11.9

799繼續黎料，再上調到12.5先放
另外想問下賭股轉強勢未，想入27

琴日問左冇人理，最後照入，問多次睇下會唔借揸耐d

2328財險係反彈定轉勢

799 $12.5得唔得呀
上到$12先啦

火箭咩
尋日10% 今日抖下啫

2009今日出業績有增長..

我地火箭兵團不嬲都來去如風
我地既明日係惡貫滿盈既黑暗日子

巴打好文采

賭股翻黎啦

開始入貨

877

等破頂追696?

285

1317又黎啦 好撚感動渣左個幾月我都未放

老母話5月會跌市

希望2日内升到13蚊

忍手忍得好辛苦

我都係 上次6.4摸左頂 好感動

巴打多謝你隻1038

三白兵加成交配合可能係轉勢，希望企穩12.6

6808

睇左好耐，信就跟

200

諗緊止賺好唔好。但今日咁大成交算唔算突破應該再等下
好驚好似之前幾次咁 又碌番落6蚊樓下

偷步入少少貨先

屌佢老母

1317
1913
5

未放，終於發威，好想大叫。

5 仔你都忍到, 好波

有無推介

加左咩注？

day trade左799

5仔其實仲未返家鄉，但其餘2隻carry住就+緊數
我覺得自己好燈，呢3日都齋睇唔敢打氣

巴打你手頭上持倉有d咩

本好細 玩唔到799

好想入27，追唔到呀

升得咁癲嘅

仆街尋日尾市入唔到 今日冇位入

尋日諗住睇多日
點知今朝一開機

狗衝入左先

強勢股Monitor list
700/2018/2382/
698/1478/285
1913/1910
1238/3380
194
522
921
1317
賭股

前幾日2382 60蚊追左幾手
btw而家你會入邊隻？
285我7蚊入 前幾日都追左幾手

880幾時放好
7.25入

繼續hold 賭股is ok

IGG 大家點睇
見頂未?

樓主，想問點睇291？
早排你都有介紹過，見回至10天，
可小注博整固完向上突破嗎

晴巴介紹隻1913 上番35

我咪又係，$42入唔到，追都追唔到

6881 有冇同好

見佢整固緊 所以唔理住
想博都ok 短線係$18.4之上就safe

麻煩哂你嘅分析

7蚊左右 鑽石底 渣左成年貨 次次都係咁

460有信心
集下氣先
今日小小回調更健康

加油加油

1928金沙 係唔係賭股之中唔多建議買？
之前入左一手 諗緊會唔會追多一手

追第二隻啦

194 幾正, 試一注先
多謝分享

完全未驚過

最不看好
27 200 1128 , 880 都ok

轉左去1913

晴巴點睇 2388
均線之前穿左但仍然上升軌

好老實講 我認為就到頂, 條線好似做緊圓頂咁

天晴巴,1128咩位入好?
現價入定係臨收市睇定先好D?

睇位靠自己啦

咁人人睇法都唔同, 又唔一定啱既

呢d 位未出方向
咁個市好應該可以推佢一把既

個大市係咪開始向好？

想問下樓主932而家入會唔會遲左?

想入698 應該追到番之前既水平

呢隻有QQ 加持，而且基本面強IGG 好多

呢隻唔會考慮

無咩行情

點睇得出12.6呢個位
我淨係見佢三日大陽燭咁飛左上天花板

留意2016 9月

你意思係下降軌不宜入？

冇錯，多數係前頂第一關
圖係靚，但亦有可能再趺番落去

咩網黎, 好用過INVESTTAB?

EJFQ 600 /month?

買賣策略自己根據風險管理定
有D人會係下降軌撈底
有D人會等升穿阻力線先買入
睇你自己

唔好意思，想問下係阿思達克/經濟通/或者邊個網有得睇未來一個月個別股同所有股出業績表現嘅table

有好多個plan, 基本plan就 488

15.84 拿拿聲入左200

27上到44.4

how about 1316

破左頂

ETNET 應該有

877 $5 都穿埋

咩料⋯⋯咁樣破位法⋯⋯

最高位入左1128

唔驚喎，我一月時上次派成績表果日14.46衝左落去，之後回翻13蚊，而家咪又係+20%

今日高位，明日低位

799夠唔夠力上12蚊呢

晴巴
1526 似轉勢 定係回調
想睇下你點睇

8336跌啦喎 係時候入

8336跌啦喎 係時候入[/quote]

細價股 半新股 8字頭妖股 無技術分析可言

夠

之前果位晚巴打

執柒左佢喇隻522

700跌穿左241

屌今日支燭同上月底246果支咁L似

246 好多貨, 有排磨

有冇巴打會做勇者賭1928季績
季績好應該會破到52週高

晴巴
36 遠東低位反彈 仲有冇得上

偽反彈

推

5線向下尋底 有咩好推

係喎，佢5.35入左成100k
我都坐緊

推高位畫圖配股 仲要先舊後新咁狗 直接black list

呢隻位基本上除左賣之外係無升既原因

大股東仲有一半股權
咁跌法個莊都唔掂

講緊昂納

巴打入左好多? 呢隻沉到好低價 但唔知會唔會係迴光返照

個個等Q1 results

冇貨

咁易比你計到莊既成本價咩

話唔定個巴打高位放左呢

希望啦

前日提完200.我就15.3x入，今日15.7x放左，因為all in唔敢放得耐，加上返工無得成日睇住，見有糊都係食左先，不境升得快跌得快。想問大家點睇175重咩跌咁多，其他車股都無咁跌法

咁其他車股之前都無175升得咁癲姐

唔介意既話追下之前d post 先

okok..sorry

不過唔明係唔係因為3月銷售倒退所引致

175之前升得太多應該要回到8蚊先入會好啲

留名睇破上次支針

強勢股玩法目標係買入類似騰訊既強股 長升長有
你用炒格仔玩法 賺就幾格 高位回就蝕足 食唔到大浪 長遠必輸
175 d 消息我唔估 唔會估到 估到又唔夠人快
隻野跌到咁已經唔算強勢股
再加上d 平均線失哂位
半個月前已經講唔好掂
最後支持位$10.5 失埋既話會free fall
向下風險>向上

謝謝多謝指教

100k 唔係佔個巴打好重比例 唔使擔心佢

另外 呢隻股無坐貨既理由

天晴巴1913先行上望咩位

十萬唔重係咩玩法
連登真係龍潭虎穴
周街富豪

698 營業額增30.5%
等陣買幾注先

果個巴打都話買10萬股玩下
證明唔太緊要

究竟要有錢成點先可以咁講
入十萬玩下先
八位數本金？

唔出奇
連登大把猛人 邊個知

1913

話咁快1913 就由36.7 落返黎36.9

30秒都唔洗

chok 到痴線 mon 住先

答番你 目標價 呢個位企穩衝上既話 唔使計都得

陰陽燭 如今日 衝高回落既話 就有d 利淡

睇定啲先再加貨？@34.5

姐係要貼住高位收先OK?
而家已經36.95

琴日35.15 同35.25入左貨

睇收市 唔使報d 格仔我聽
尋日$35 都加左注

終於搭到次順風車

賭股今日做咩事

前排係咁跌，所以琴日升番都唔敢加

升得快跌得急正常嘅

1928 隻衰股拖累 比位你地上其他賭股車

天晴巴又中

琴日高位入左1128

1928 業績睇落好似幾好bor

屌, 幾%唔好再嘈啦

升左陣之後跌得好勁下

驚乜 賭股仲有得上

1928真係冇次好野 有新場開業都咁差

698 呢個位入會唔會太高

再唔買就升到上4蚊

877一野復落去

698 上lu

1317
1913

799 快啲上12蚊啦

3333咩玩法，不斷回購但又不斷跌

外資沽空

佢實佢買番自己股票都應該係好消息？

請問1317係咪加注好時機
6000股@6.05

Igg

有冇人現價入698

到時個價佢玩哂我地就發達了

上呀

唔炒消息啊

我唔覺得係, especially 中資股
你諗下, 睇好公司前景, 大股東直接入貨啦, 用公司錢回購股票, 接邊個D貨?

$6.4-$6.5 應該加唔到

天晴巴點睇2628

升穿降軌後都已經幾支陽燭

唔該樓主，咁搵第二隻入

希望唔會落返6.05

講呢啲
我會用止賺盤黎防free fall，今次一定要入袋

睇幾多好 我都好驚又落番去

12.2啦
我12蚊就走左

有賺就好，無可能賺到盡

我個人起碼想賺1成，可能set6.6止賺，
佢繼續上咪推上去，短期目標6.8-7

1299
一隻救全家

買得強勢股就一定係高位

自己諗下近排追強勢穩陣啲 定係低位博反彈穩陣啲

巴打幾錢入

小弟好遲入
11蚊頭入
賺翻餐晏仔

你餐晏都幾貴

晴巴 1558 點睇

五線排好晒, 應該等升喇掛

笑撚左

有冇巴打今日入賭股

冇留意

2009 營收 純利都唔錯 會唔會再爆一輪?

今朝好想加27 但係倉已full

巴打食開魚翅撈燕窩？

27就快出季績 對板應該仲有得上
但我覺得1手太貴

半島lunch set

真係好貴

強勢股返20天線入應該值博

大家點睇1928?
入唔入得過

有咁多揀就唔好揀1928 啦

今日出果個季績唔靚仔 , 基本上呢隻野都冇咩運行 , 更加唔好話要破52週高

係要揀d 弱勢既黎問

今朝接左D 200 番黎

呢隻睇左咁耐都係廢足咁耐

200真係好強 跌又跌得少

年底到而家冇升過咁滯

希望有其他巴打可以開個「弱勢股討論區」同埋「炒格仔討論區」集中討論

新手愛撈底討論區

開左不過沉左落十八層地獄

無咩必要都唔好撈底啦
貪錢多時間多咩

857出業績未

晴巴今日全面入貨？

究竟700點玩
係咪買完幾年後睇返就得

幾年後

今日會加倉

晴巴覺得2877好定194?

都係入返強勢股MONITOR LIST果幾隻?

會入邊隻

係果個list 自己決定啦

1913 企得穩 現價重注先

企唔穩喎ching, 仲諗住佢企穩37以上收市

1913 碌到呢.......

1913咁chok嘅，收市前15分鐘好關鍵

好彩取消得切個盤 睇定d先

岩岩我都鄧你擔心

咁快就唔見左3%

咁樣跌返咁多落黎, 聽天晴巴講, 變利淡?

molamola, 今日入左1928

唔緊要 都高息嫁
有1蚊息

1928唔係強勢股

你可以買，但唔好再問啦

隻垃圾股冇人要家

千奇唔好撈底

除非你跑得快過隻狗

利伸：揸左兩個幾月

等緊2328或者688 all in

開始聞到少少大時代....

鳩up

2018幾好
522去到前幾年既高位，就沽番落來，太多蟹貨

兩隻既業績都幾好，股價動力大！
522似係高位整固中！～等待有力再上

好好地把握最後一浪 呢個將會係令身家倍翻既機會

大師 求指點迷律

定力唔夠
2月時460入過10手 2.8 3月中見無起息
蝕幾百放左 睇見而家個勢 再望番之前橫行成個月
2382 42.21入 上個月橫行55.5放左轉入1548
而家有4.68 7手 繼續坐點睇
799 7蚊個時又無入
有無1548 艇友

三月係難捱啲

五月入貨都未遲吖
好多股都蓄勢待發

460我都差d奶野

MGM聽日會唔會黎料呢

有業績都俾人沽

重倉過長假

1548
入左幾日覺得唔太對路
蝕少少抽翻d資金出黎算

2877 好d 值搏較高 聽日詳細睇睇先

其實今日佢跌咩 唔係勝預期咩 大行點講
1928 又未到地底泥既 佢又keep 住有息派
走勢上10 周同大大條uptrend 有支持
係版塊中較弱啫 美高梅都弱架

小心啦 a 股雄安概念股已經散水
概念既野 炒高左 業績幾好 一散水會亂黎 跌返原位唔出奇架

平時成交少得濟啦呢隻 去睇睇係咪d 乾貨股黎
係既話 圖表冇參考作用

穿哂位 我一手都走左
唔好撈 2 個月後再睇

正常要回調打多次新底先再上
AMAT 好過啦 同類股

285今日出業績 一陣入定幾手

怕唔怕好消息出貨？

1548 有跟止蝕rule 應該最遲$4.6 走哂

1913 守唔到LU

已走

仲未走

上上落落 唔好嘈啦
隻股重係d 重要支持位上就得

460終於上

460 3.5已到

我換返啲資金出黎轉左入200

460 早2日開車都唔撚得架

🆕3888/799
1929
🚫921

799真係不枉我2月keep到依家

我都仲未沽 睇緊佢做唔做到突破, 但3.5個位sell side好重貨

搵位玩下570先

698 睇黎無乜力再上

又幾唔錯

屌你 799 同 285
兩個好似鬥緊咁

見佢唔上唔落, 要換馬無辦法, 得2萬零蚊本就係咁

日日升咩

799又新高

Keep住繼續上

唉 早知擺多陣799 升到咁多

981又咩事

垃圾股

你都食左餐豪

3333 升左就黎2%

睇好佢打敗外資

早兩日跌咁多

睇圖有機會

望住隻igg 發現前後唔見五千蚊
不過我唔後悔 嚴守止蝕依然係我ge鐵則

799 2018 2382 3888你地會揀邊隻

3888 挑戰25蚊?

2382 > 799 > 3888 > 2018

巴打,我同你差唔多 2000股@$9.95 $9.68走左,依家見到IGG三隻字都心酸

10.06走左
諗返都覺得自己成個智障仔咁

2382 同2018 2隻好似差唔多
799 係咪得手遊？

佢升穿埋13$既話就唔見左六千蚊

有賺就得啦

799 定 3888
799仲未到頂
見人講12-13

2888

係咪應該等回一回先入?

10.66入 賺毛毛咩？

冇位入

琴日11.9唔入?

公佈業績前入左

其實799 我都係尋日先入

諗住今日放1317換285 點住唔等人開左車

2018又食左春藥

尋日入左

我都覺上到13蚊
不過唔敢搏

我都係，見琴日回近10天，ebanking都登入埋，
之後訊號收得差就無搞諗住睇多日
其實睇好佢向上突破的話，現價入都無問題，
都係10天線2%左右，唔會好捱價掛

可能賺多餐呢

不過1317 strong hold唔放短線睇7蚊

522 3888 285 3隻揀 你地會點睇

2018 2382 3888 係做咩
799我就知係手遊

GOOGLE 啦, 咩都伸盡手

522 升左成4%

強勢股屈哂機

晴巴全部有貨係手？

285現價入

天晴巴不得了
個POOL 夠大真係好

現價仲有肉食咩

幅圖咁靚，博業績後破頂

晴巴係時候透露下自己股本
連登李嘉誠

出咩業績

首季

同你睇法一樣

屌 又要博業績

1913 岩岩 入左幾千手

成千萬

幾千萬

前年睇住1478 同1415
唔明點解1415 仲係咁折墮

成交都無咁多

睇住小弟呀

係唔係cross trade未上版?!

你睇睇10年圖就有答案

幾千股 唔係手

買幾千手都仲未升價

睇到啲咩

好大支

想入522比較多

我估係定位嘅問題
1415技術應該係最低端 做國際大牌子 俾人禁到傻
1478主打做大陸牌子 毛利高啲 增長又勁好多

現價入1929玩唔玩得過？

傳聞既大戶 可否幫手炒上40

入幾千手前同我地講嘛

因間一出業績就散水

自己友都唔益

晴巴 2628 2318兩隻揀邊隻作爆上推動力多

傳聞連登仔個個億萬富豪
原來係真

競爭大 冇新業務 技術可能唔夠人黎

有d 擔心 個個見股就想衝咁
一陣識入唔識走 之後一跌相信呢度會好多問
"xxx 走唔走好 $xx 位入 "

慣架啦

真正嘅散戶 一開始跌係唔會問走唔走
應該係問溝唔溝

[大手成交]普拉達(01913)在上午11:58出現大手成交，成交量為30萬，成交價為港幣$36.025，涉資1.081千萬。

邊位巴打自己出黎認左佢

幾千手

86

原來大戶巴打講真

勁多人只差一個鼓勵or一句入啦，就會不問價9衝

本來想入，依家睇落要free fall返10天線

天晴巴個陣講1478可以短炒 又中，不過我諗依家係長hold？好似460咁

今早破頂 $6.5 再加左一注

蚊型股東感謝大手巴打推價

所以我唔敢比目標價

原來頭先真係未上版

原來連登真係有億萬富豪

話799入唔切個啲 依家回番又敢唔敢入

等回到10天線

等返10蚊

晴巴新推隻3888 1929 已跟

同意，AMAT表現真係好好，AEIS

高又話驚 入左跌幾格又淆 升左又話一早想買

馬後炮

入左
11.9

太多藉口

1913 竟然收復失地
成交少到咁

天晴巴, 1548 係咪仲已經跳出強勢股之列

穿50 天正常轉左勢

成個半導體拉回一下就打返上 最強板塊！

1128 @17.020 1200
799 @11.940 3000

睇咗呢兩隻好耐 今日決定入

1128業績前已經買定左，睇好4月賭收

失左$4.6已經唔使睇

明白

都話股價跳黎跳去
係睇重要價位守唔守
你唔好再嘈

想問下4.6 呢個價點睇 想學

笑到仆街

OK

3月20號插穿50天線而且三日都收復唔到已經證實certified

咁就聽話乖寶寶啦

新手未識調整心態 搞到巴打唔好意思

有位巴打 一見到就即刻放哂

我又無放既，係怕轉勢自己走唔切

27gogogo

又binc

幾年後仲講緊

今日入左285 博佢業績後再破頂

晴巴 可以留意埋1347

近期留意緊842
又係不停破頂，但市值得廿幾億
係咪最好唔好攪咁細隻？

3 月中晴巴講過

個業績幾靚
應該會再升多一段

即刻諗起華潤水泥

我唔會評估業績好唔好
市場既反應會話比我知
同埋唔好"博業績" 而買入一隻股
業績好可以係反映左跟住唔升
業績不符預期就一定大插

巴打你成日講既cup and handle wo

1548領過野

走勢符合
細價股玩法
定好止蝕位 細注入 爆就keep 唔爆 落到止蝕即刻走

營業額升1成6
毛利可以升一倍
利申唔識睇業績
等市場反應吧

業績好係預期
市場都知呢隻好
所以一早有聰明錢炒緊
285 由$6升到$12 都已經升左一倍
一樣可以話反映左
所以 都係等市場反應

2100都強勢？ 最近同700扯上關係

「市場比你聰明，走勢道盡一切」

6288 0.72市盈 0.03市帳
賣衫 有冇得諗
日圓弱

一日得幾手成交

咁既成交量買得多少少都走唔到

都係咪掂

天晴巴打咪話左唔答細價股，樓上仲問

呢隻好似搞uniqlo 嘛
一向麻麻 市盈市帳唔洗睇 睇佢growth rate 好過睇呢d

AAPL 業績點睇

做咩比膠我
呢隻起碼百億市值
btw原來係U記 上市公司
長知識

沒得估

強勢股，RRG圖，SCTR，股價成交量型態

早排$9.x想入但係未出糧唔夠錢

得閒草下子彈
大跌市先有錢入貨

破了破了

rock and roll baby

288 追唔追得過天晴巴？

Keep住上

有冇bro會加貨

玩命?

大戶巴打你入之前講聲

點解玩命?

屌285 12.7啦

排左12.8放

又係升先黎放

就快13

12.94

285走寶添

285同2382 發生咩事

無錢追，押晒係700同799

有急事要用 放左一半套現先

破

無資金搞到得個望

仲有1478
強勢股勢不可擋
樓主又fatfat

same

揸住賭股睇住人地升真係慘過食兩舊屎

強勢股 冇得輸
升市升到尾 跌市抗跌

股股係唔係玩完？

same here
不過總唔會百發百中
資金又有限
只要小心揀貨
總會輪到自己個倉fatfat

一樣

加埋我落去
明明賭收唔錯

2382賺咗$10幾時走好

呢個時候就係考驗大家止賺既時候

幾重注先
如果一注半注繼續揸啦成20%喺手防守性咁強
如果重貨咪分注走食鮑魚

覺得樓主真係好勁
522 700升幅都絕不失禮
好有點石成金feel

小試牛刀咋

285 老虎蟹都坐到未， 盈利在手，止賺排好，怕咩

決定現價買入3888

700 今日上唔上到250

痴孖根

睇下穿唔穿到5年高位

同時沽出1913

1913 巴打係咪入左千萬蚊果個?
3888稔住入幾多股?

巴打1913買入價係幾多？
因為無耐性等佢？

隻27放撚左去算

1478 好後悔6蚊無入

有早知無乞衣
有心入咪睇回調再入/高追

手頭上既貨唔點郁但又睇住人地坐火箭真係要講句屌佢老味..

呢隻野唔識跌
1年升左3倍
新股王

但又怪自己對佢好有信心

希望在明天
好似係

賭股之前都升唔少啦 整固下者

之前大把時間你入
升左就識得出黎話後悔

賺得雞水忍唔住放左 1478無咁大壓力

咪係，冇可能一直hur 一聲咁升上去嘅

36蚊左右
覺得3888爆發力好過佢 所以轉
天晴巴都睇好佢啦

有冇人留意354？

285食左先

以前一定唔夠膽高位入貨
多謝樓主分享強勢股玩法

buy high sell higher

賭股上個月尾好勁喎 邊可能日日升
強如2382上年都由40幾蚊碌番去30頭喇

年頭跌到落35 個陣好多人都喊哂口啦

個問題係我唔係渣賭股呢

其實未明樓主點簡股想學下

頂，上星期幾隻強勢股最後入左698
喊出黎

698 2蚊上到3蚊喎

2333跌撚到仆街

2382應該仲有幾蚊可以升

我$2.6入，算搭尾班車

執4毫子仲SAD FACE

799係咁跌

又夠鐘散水

散哂水班人

睇依樣又睇果樣，
最後其實狂買700已經夠fat fat

長追個兩隻電子股都得啦

2018 2382 1478

放心 會返生ge
冇貨

今日冇港股通

696

睇緊加唔加注 194

個number 好唔老泥

渣住1317表示認同

1317幾個trading days升左0.8 仲唔夠?

個倉得700 2382 2018

個日冇放到1317換285

同上次一樣，暴升嘅前奏黎嘅姐

d北水好快到

12.5高位入左我知衝動左
不過好有信心會升返上黎

跌穿11蚊想入 但應該難d

等緊位入688
有冇巴打同路人

現價入2382係咪好傻

好想現價入多手799

688? 撈?

現價梗係入799啦
回返落10天線

仆街，諗住過錢落股票戶口買799
過撚錯左去credit card

我都想入 睇佢短期會上到70

我都覺，仲有水位再上！

285 上到傻左

低價入左2018

晴巴點睇285

13.3放哂285
轉屌799

現價入?

唉
暫時冇錢
依隻遲早上翻12.5

11.16果陣入左少量貨

巴打入完即升
厲害

巴打個價入得咁靚

好撚賤，我set$11.2入多一手就keep住$11.3以上
嬲嬲地set $11.3就$11.4以上，入唔撚到呀

等尾市入喇

睇岩現價入好過

有心入，真係應該睇輕果一毫半毫，唔好咁死板

係
有心釣大魚 一個幾毫冇所謂啦

哈哈哈
我都係咁話
285上星期五set11.7差啲買到
之後標左上11.8就話睇定先
雖然都係加多一注咁大把
都執小千五蚊

799現價入左
睇緊354追唔追 3蚊有貨

175現價入唔入得過

追post 啦

晴巴介唔介意透露你E+ hold 緊幾成倉?

今日得果600億冇乜指標性又得科技股郁

仲有冇人揸緊2777
停左牌

799跌到11.3 頭先有巴打想入
好快d入啦

6成左右 其實仲想加

太衝動星期五高追咗美圖

重玩美圖

呢隻幾多錢買都係高

巴打你拎去馬會仲安全

依度重有幾多位巴打20幾蚊入左美圖仲渣緊

重咁多人對呢隻妖股念念不忘

11.36入左799

我覺得買一隻股票最基本嘅條件
係間公司有一個有營利能力嘅業務作為主業
美圖唔符合呢個條件
所以唔會考慮

呢隻先係真賭股
賭中就賺10%
唔中就蝕10%

心理素質比較差
小弟玩唔起

同意